一隻可以升1000%但只會跌100%既產品，係咪好想買呢

好多人唔明呢個道理，玩動物，輸死你呀

普通股票 return domain 都係 {-100%, +infinity}
都一樣輸得死人

升幾多最後跌跌足100%rd都係得個桔
會考數學U